Hij schudde in een zelfstandige veronachtzaming, als iemand die voor schokten Tellson en Co. "Kan ik iets voor jou, Mr.
Stryver?"
vroeg Mr. vrachtwagen, in zijn bedrijf karakter.
"Waarom, nee, bedankt; dit is een privé bezoek aan uzelf, Mr. vrachtwagen; ik kom voor een eigen woord."
"Oh!"
